唔阻旅客嘅話咁可以點樣逼到機場停飛？

你地屌人阻旅客
咁不如俾個方法出黎？
唔阻旅客，咁同和你飛有乜分別？同佔中有乜分別？

推

一句講哂：唔夠人！
快D 出黎喇！

喺度好耐喇，所以而家先睇到連登

唔塞同和你飛有乜分別？

上咁耐連登都唔識借刀嘅好處

你地阻旅客真係好黑人憎，旅客無得罪香港人。

人唔夠多塞機場，對交通造d壓力都得瓜，一齊準時用同一黎交通工具入就會好有效

你見有幾多人肯出來就知有幾多人支持你既方法⋯

你地吓吓係要見到即時效果，結果唔理用咩方法都要達到目的，其他人勸你就屌7我地。

個個人有唔同想法，冇得勸，你繼續做你覺得啱既野

我唔係話你地出發點唔好，不過手段唔高明jeh

你唔塞又唔夠人，aa點解會驚你而停飛？
講咁耐，你地除左輸出革命就無其他方法
和你飛左3日，有咩成果？

咁咪問緊你地有咩高明嘅手法令機場停飛囉

人夠多就自然block到
唔夠就唔好格硬黎啦

旅客唔係應份同情我地...

其實真係要多人 塞住個機場 令機場癱瘓
唔好幾個人阻住個旅客
咁樣最後班機取消而上唔到 大多數旅客都受阻
而唔係個旅客佢一個受影響
會無咁嬲

停飛係bonus, 少人應該做民宣爭取民意
連和理非既民意都失去埋呢場運動就玩完

咁咪就係要叫多啲人嚟囉，唔夠人就唔夠人，可以夾硬嚟架咩
琴日成功係機管局自己宣布停飛，唔係因為有人出手阻旅客check in同出境
借刀呀，借刀先有位入政府
再講，琴日癱瘓左又有咩成果，還左眼未？今日警狗記招仲9up緊呀

係 始終我地爭取嘅嘢 對佢黎講唔重要 成功與否都唔會影響佢地…
所以最好真係禮貌少少…

無人叫旅客同情
尋日同今日目標都好明確，係要佢cancel哂啲機
呢2日一早已經唔係和你飛

咁啲人唔入黎或者放工先黎
我地咪盡力做同一個效果囉
你地唔黎幫拖，但怪我地出力？知唔知t2手足幾灰？

呢2日一早講左係升級唔係和你飛，自己睇返文宣

其實你有無睇現場
手足係有心機有禮貌去解釋
有手足俾個想衝嘅阿叔咬添呀

你覺得阻完旅客上機大家仲會入黎？
今次運動係長期戰爭，尋日成功只係因為黑警助攻，唔可能日日weekday 都咁多人出黎
依家主動阻旅客和理非唔會再入黎機場，政府都多左原因清場，唔會對場運動有好處

你可以繼續選擇和你飛
我地無叫入境大堂嘅人走去塞
但你地一味話唔會點點點做就俾個借口自己唔幫手就真係好嘔心

我有去t1..但唔知t2果邊實際情況點啦
無話怪邊個 只係講返點樣會令佢地嘅不滿減低
唔好灰心 大家各有各做 加油

你地話無用
5點15分aa係有出過announcement話全部機取消
網頁有，水牌有，PA有
但之後有人散水，aa就彈弓手，而家一半機復飛
多謝哂

無指責嘅意思
係想講真係要有禮貌 先唔會令外國旅行太大不滿

一時意氣無用，你依家咁做下一步會點？
成功爭取五大訴求，定係大條道理警方執法？
你諗下點解departure hall黎黎去去得你地班友啦

停飛又點唔阻呀?

企係旅客立場啦on9 如果你係旅客 俾人阻返家鄉你會有咩感受呀DLLM

即係日日和你飛就可以成功爭取五大訴求？我出po就係問你地有咩高見喎，你地嘅下一步係咩呀咁

放工先嚟咪放工先停飛囉早啲遲啲有咩分別，況且經濟損失點計都貨運多過客運，你搞人有咩為

可以有人回應我未？

人都唔夠人搞，你叫我地去搞貨
我無野講

我邊隻字叫你搞貨唔夠人咪即係你唔夠人支持囉，咁你仲搞乜呀

唔好灰
因為之前有人話見到有人同旅客嘈
所以先擔心
有禮貌解釋效果會好好多

t2同旅客問嘈係因為有大媽爬高爬低想衝
仲有阿叔舉高手扮無野但咬人
呢啲都係香港人黎

有啲人連入黎都無入就衝出黎屌手足

依家黑警同政府步步出錯根本解釋唔到，就黎每個警區都有警民衝突，一直啄住呢個問題巿民係唔會忘記，唔會不了了之。外國都有出聲要求林鄭聽民意。
呢2日d大公司出曬聲明要和平，譴責暴力，擺明政府要大機構靠邊站。依家塞埋department hall除左惹人討厭之外有乜得著？咪正正中左林鄭計囉係佢地口中破壞經濟社會安寧既人囉
根本機場齋守就得，個政府已經會淆底aa會cancel flight。但依家你地既行動，政府有責任維持機場秩序，機場特警要出動係出師有名，記者巿民都保你地唔住

手法問題

機管局主動停 同自己人主動搞人 係有分別

夠人就得
唔使阻佢都運作唔到

你成班入去搞停機場咪一樣 係你地FF緊咁樣好和平 旅客唔會怪你地咋

和平少少 可以錫下警察個春袋

收皮啦

機場特警要出動係出師有名
你地琴日識咁撚唔會嗌散水啦ON9

企係比人射爆眼條女立場啦on9
如果你係佢
同路人話要入機場以眼還眼但屌鳩塞機場既人你會有咩感受

尋日走有乜問題，依家呢個政權係痴線，你唔知佢會做d乜。一無外國旅客得返香港人佢鐘意爆你頭就爆你頭。
而且事實係閂左機場，呢個bonus係achieve 左
同埋依家塞departure hall機場特警出師有名係事實，唔理你岩唔岩聽

我屋企俾人搞緊呀 定係香港唔係你屋企呀DLLM

琴日怕人地捉所以散
今日唔勇武因為和理非唔會捉

琴日可以唔洗出師有名可以打和理非
今日因為勇武先可以出師有名咁打 和理非就唔會

個政權琴日先痴線 今日唔痴線

你地咪繼續囉，睇下有幾多人支持你地呢個做法

岩呀 唔好衝馬路 唔好遊行 都因為會阻到人
你地咪繼續囉，睇下有幾多人支持你地呢個做法

我睇一睇日曆以為今日係2014年呀

屌你條on9你阻旅客人地點返屋企呀？人地business trip點算呀？
係香港塞馬路咪divert 囉，點樣混為一談呀？

一樣咪係阻到人 人地要開會點算呀? 有大肚婆點算呀?
你係唔係阻到人地既權利呀?

E家最阻係阻到和理非同左膠開嘉年華打飛機咋

咁你燒左個機場咪得囉